#metoo

如果發夢細個返學比男同學用手觸碰JJ(閹)
而家可唔可以報警話被性侵犯？